今時今日,仲有班on9支持朱sir

有証有據仲賴死唔認

班契弟係收錢